Hi你咩，幼稚園都冇吸煙區

岩岩接個仔放學果陣諗住叉叉電啦
丫Hi你老母搵極都搵唔到吸煙區